問我想有什麼成就 我本不想活太久

何以這晚之後 我竟想去習武保衛地球👊

牙4==

牛頭角都玩厭了我們還可以去邊

點先可以沒憂愁？

快Ｄ４la, ¥0.5 nmsl

晚安.

出家

收皮拉五毛

已卜兩隻屈毛9

系刀卜左關囝先

4b ching

牙4邊有咁細隻

壓力大，啲膏嗶曬出黎。。。

我有咩頭暈身興大把野爆晒出黎

我就不斷收集學位。。。
現在已經第三個degree

我就黎5個sub-degree
通材在社會上很少,你看過有人讀完工程去讀商科嗎?當然有,但你有看過有人讀完工程再讀商科再讀數再讀社工再讀哲學嗎?我看未必,可見累積得越多不同知識是越少的,越少是越值錢的,嘻嘻

我讀完工程beng，再讀工程msc，再讀法律llb
我爹讀完工程beng，再讀工程beng，再讀工程msc
我娘讀完工程beng，再讀工程msc，再讀商科 Doctor

求些牙

我真係好撚迷個四眼妹呢type❤️
呢d眼鏡係女帶無條件+3分

你都戴哩啲眼鏡- -

#12